點解肥仔通常都係牙籤仔

有次游水見到個肥仔fd條友短到得半隻手指公